[柒到唔想睇]台灣都講緊香港幼稚園國教

講香港部份
0:00 - 21:10

柒出國際

台灣野wfc

乜國民黨管治嗰陣冇發租過依啲嘢咩？